「慎入」緬甸出現同支那鬼國一樣嘅摘取器官「已加密」

緬甸出現人道災難，雖然Retweet未必有太大作用希望大家見到都幫下手！

推

老老豆豆係咪活摘直接拆一拆睇咪知

緬軍班畜生為左錢真係咩都做得出
敏昂個千古罪人
希望緬甸人以後可以誅殺佢九族報仇雪恨

拆咗冇野都只係知拎咗野走(其實已經夠狗)
但應該證明唔到活摘

再一次證明法輪功唔係9 up
天下極權一樣黑

分分鐘器官送中

緬甸軍方的物資係中共供應

可能器官係賣比中共

左膠表示關注事件並譴責一切暴力非人道行為

CCPVIRUS

高度關注

點解人地下下有相
香港就要靠傳說，唔係就靠屈

佢地從來都唔係, 有時現實D野, 太痴線所以反而無人信

又或者講, 無人敢信

CLS

賣比支那

以前細個覺得活摘器官太痴線，根本唔信
大個左知道支共有幾仆街後，先發覺支共絕對做得出活摘器官，因為更痴線嘅嘢支共做完都唔會斬眼

蛇鼠一鍋

其實佢地堅持到咁
我相信點都有d原因
加上見識過支共既醜惡
我都信呢d野係真

可以卜定位上海牙

世途險惡

之前都有睇過一個粉紅色初既阿叔

係約兩星期前，又係開左頸至腹

懷疑係有d變態軍人食內臟，或者食人肉之類
一般器官移殖唔能夠隨便係街拉一條友去做

不過最好唔好痴埋法輪功度
呢d組織難成大氣 加上本來都怪怪地

唔係五毛 但係咪死後解剖驗屍就會咁？ 睇戲都係拎哂啲器官出黎磅驗死因

支共

Pin

一脈相傳到緬甸

拜登快啲落地獄

說話唔可以咁講
海外好多華人係因為佢地而覺醒

家屬未認屍點驗屍

雖然唔知佢地果度點計

冇端端點會俾人開咗刀，唔洗拆都知。

好地地嘅一個人，消失咗，出現返時就得條屍，仲要有被劏開過嘅，冇論佢有冇放返舊器官落去，點都唔係正常事

因為你係香港人近支那先知呢啲野係真

成長係美好歐美社會啲白人係唔信呢啲野覺得作大左

人性冇可能咁黑暗殘忍

我覺得啲器官係大劣人買。。。。

我深信支那鬼国一直都仲有發生緊

但法輪功太誇張，膠化晒成件事
法輪功做事風格搞死自己

所以唔好諗住奸奸地咁贏，只能靜靜雞

如果係啲有頭有面嘅人，佢DNA一早已被收集，再配對下邊個岩用，器官就被送中了。

軍方醫院會做

大陸係軍方醫院專門做器官移植 剩低先到地方醫院

直情上繳添啦
幫你搖旗又借埋兵

梗係佢哋自己用啦不過活摘可能都係支共教佢哋

極大機會
最大可能係班紅色貴族買

幫仆街玩埋虐待
攞化學野整落塊面同封住個嘴

應該唔會食 唔係因為佢地仁慈
係因為器官值錢 食左太晒
班畜生9成9拎去賣

緬甸軍同支那講好數
要兵器殺民，用民器官嚟換，遲下中門大開俾支那用港口、地⋯⋯⋯

唉 屌

屌，全部都係一撚樣

支那一定有參與
因為摘取器官唔係一般人曉做,中國器官黑市全球最大, 緬甸無咩呢方便專家

而且搵緬甸人做好容易有人睇唔過眼講出去

我估計有利潤分成協議

賣去支那

屌, 支那真係萬惡根源

支那純粹打刧都可以殺咗先刧，支那人及其爪牙無野做唔出

唔敢load圖

出埃及記
原來這個世界上有些東西，荒謬到一個程度便沒有人會相信，但並不代表不存在。

話法輪功其實都係支那黨扶植出來

個人死透咗之後先拎器官出嚟係冇用㗎

我個名

但實際上 歐美 拉美 嘅dark web 同樣咁黑暗
啲左鳩真係好天真

push

依個世界

一向都有。。就快到香港

cls

正常，全世界所有最大規模器官交易所都係係支那

樓下D左膠天真
樓上果班同共產黨無分別

冷血啲講句捉到都係死，拎走啲器官比其他人都算係幫佢延續生命

可能係驗屍
保持車距啦

Fc清楚先好講

因為香港當時仲係國際金融中心,好多嘢都未做到咁出面,同埋香港好多人一早因為錢同利益而埋沒咗良心

樂觀啲諗，捉去活摘嗰啲本身都係會殺，拎走啲器官俾人，都算係放人一條生路，起碼有一部份身體唔使死

醒到生cancer練功唔去睇醫生

越來越似支那鬼國
緬甸人呢舖唔贏一定變新彊

慘，推

係咪啲咩降頭儀式？

你叫中共啲人個個又煙又酒但又長命長壽就知咩事 eg.毛澤東、鄧小平

咁樣會唔會太扭曲呀？

應該prove到

勿分化
我地香港人團結一心 和勇不分

其實活摘係咩意思？喺條友清醒冇任何麻醉劑下攞走佢啲器官？

係, 我當時都係諗起呢套戲, 但我唔知有幾多人知所以費事講 諗諗下, 套戲都幾"行得太前", 講警察點樣黑暗

Push

好多人都只會話痴線拍戲咩點信呀
但現實往往係痴線同荒謬過拍戲好多

我信上年香港支警 有份捉示威者上中国輪姦活摘器官

不要忘記新屋嶺

唔係wo
我睇連登咁多單浮屍案啊被失蹤啊被自殺啊
人地緬甸連斷網都流到咁多相出黎
點解香港冇既？

大陸啲鳩官家族又長命咗

因為緬甸直接送翻條個屍體比人，而香港就連邊個死左都唔知就已經比班狗拎左去燒。

一路都有睇下緬甸既新聞 佢好似已經唔係第一個被人活摘器官
軍政府就係要用呢種手段嚇人
緬甸人面對既已經唔係打壓而係屠殺
佢地好似3日入面死多過240人 100人失蹤

佢呢排仲捉左幾百個大學生。。。

法輪功好多嘢都係鳩噏但係唯獨呢樣我係絕對信佢哋

原來係緬甸政府比較好人既原因

有無發現支共頭目在位時候，個個都精神煥發靚靚仔仔，一退位就滿頭白髮，行路要人扶，拎杯水都手震?

其實唔係好唔好人，根本兩邊都仆街嚟死幾萬次都唔夠個隻。

係人都知中國人無咩邊個會捐器官
佢哋醫院啲器官點變出黎？
同埋大陸死刑犯不嬲都唔會俾返條屍家屬
家屬仲要俾”子彈費”
其實一早已經做得好赤裸

到依家呢一刻我都仲係唔敢睇佢哋冒險拍出嚟嘅片
佢哋比香港情況更加差，好撚差
班軍狗真係毫無包袱血腥鎮壓，乜賤招都用齊
黑暗咗咁耐，究竟幾時先會有人民勝利嘅一日

其實法輪功本身都有邪教成份既
咩嘢練咗佢套法輪就唔會病之類
不過只有邪教可以對付邪教
一種洗腦覆蓋另一種洗腦

好撚恐怖呀屌大屠殺殺晒d真正愛國嘅人民極權國家幾時滅亡呀

要post張全黑相上ig跟住加個tag先得

緬甸真係好撚恐怖, 拍得住支那

其實我地仲有好多唔知道， 亦見唔到相既所謂傳說同屈

你估鬼佬知道哂所有前兩年既野咩

其實真係用來移植要好長時間配對
唔係血型岩隊菅去就係

但用來製造恐怖統治就夠晒

活摘即係點？唔打麻醉直接尷生劏開佢？

屌，陣間去食黃店定下驚先

又係你隻狗

講乜都無用啦
香港比你班垃圾玩爛左啦共狗

有無問過屋企人嘅意願啊
再講 有無諗過本身可以生存落去但點解要俾人折磨死
本身件事就唔應該係咁 仲要死後唔知捐俾邊啲人

法醫可以由傷口/切口推斷
切開/打開個組織/切斷血管器官o個陣身體有無生命反應

痴撚線

完全係支共嘅仆街手段

雖然fc唔到但係想像下當地人知道哩啲事要受既壓力就好心up

Cls

大妓院全面進場

擺明翠翠教路用呢招搵錢＋嚇人

人地想學中國出個法輪功黎呃錢，難為連登仔當真傳

唔洗去到活摘器官呢啲程度
我喺外國果陣，同啲鬼妹傾計
我同佢地講支共打算派兵侵略台灣，劉曉波網上整左個零八憲章，結果要坐十幾年監
班鬼妹已經好震驚
佢地根本對支共啲衰野完全蒙在鼓裡

恐怖

支那傳晒d濕鳩野去緬甸

有冇tweet係關於呢樣野？facebook冇人用

推推推

係1 安逸得太耐 2 無意願去了解呢D事 3 距離太遠

其實無身歷其境又邊個願意去睇呢D CLS野

法輪功好犀利wo
反共勢力入面，法輪功係最有組織、人數最多、宣傳能力最強、影響力最大嘅，大紀元時報對美國右派好有影響力
相反，六四之後班支那民運人士，簡直係一盤散沙，連個似樣嘅流亡政府同反對組織都搞唔到出黎

問題係支共已經滲透曬歐美
呢班傻更更嘅白人，將來點都要同支那接觸、交流、做生意
如果佢地完全唔清楚支那啲衰野，以為支那係類似日本、韓國咁嘅正常Asian國家，咁就好容易誤信支共宣傳機器

左膠要大愛人民幣

聽過係有食用market

軍方無現金買物資，拎器官去賣

sorry, 其實自己比較相信係拷問手段

recap返2008既高登
唔好講歐美白豬, 事實上全世界除咗西藏新疆維吾爾台灣法輪功呢D直接受支共威脅既族群/國家/社團, 係到近1-2年先醒覺到支那可以癲到匪夷所思既程度

生劏仲問條撚咩
係拷問既梗係斬下手指腳趾甚至凌遲, 趁個拷問對象仲有意識果時直接感受呢D人身折磨先有效喇

一二戰德軍咪一樣咁黑暗
佢地和平太耐 黑暗面係人性黎

你同你老母講sorry

Hard time create strong men
strong men create great time
great time create weak men
weak men create hard time

不嬲法輪公俾人抹黑開
炒一兩次車就俾人無限放大
又唔見佢哋狙擊華盛頓郵報

幫推，安息

再幫推

又再回到起點從頭上路

推啊

大佬D仆街嘢學到足

天滅仆街

左膠除咗黑人同女人同Muslim 特權外唔會睇到任何嘢，想佢關注？訓醒未

推
願死者安息

最痴線係自命人權行先既國家同市民，當睇唔撚到

哇屌 癡撚線

推唔郁啦

代表?

點解會有人唔信? 有晒證據

你老母下面就一樣黑 芝麻一定世一
Blocked

因為果個國家都係用家囉

Tui